香港人在廣東

仲話自己香港人，狗都不如

交左税未

『緊急』唔入黎，我100％包保輸撚硬！！！唔撚係講笑！！！！